《仲夏魘》試映評價出爐！「逃出絕命鎮」導演 :！此生看過最不舒服的電影畫面

去年憑《宿怨》(Hereditary)一鳴驚人的好萊塢恐怖新星導演艾瑞艾斯特(Ari Aster)，其新作《仲夏魘》(Midsommar)日前於美國洛杉磯舉行首場試片後，再度引起各大媒體瘋狂討論。同樣靠著《逃出絕命鎮》《我們》等賣座恐怖片打響名號的導演喬登皮爾(Jordan Peele)，在映後接受專訪時透露「哇靠！《仲夏魘》裡出現不少我此生看過最不舒服的電影鏡頭，當下讓我嚇到目瞪口呆！」。此外，喬丹皮爾對本片更是多加推崇，表示觀眾可以在觀賞《仲夏魘》的過程，會發現不少其他電影的影子，但最終的成品，《仲夏魘》本身是部獨一無二的驚異奇作，絕對是今年夏天必看的恐怖片。

各大媒體試映後給出正面評價：知名電影網站〈IndieWire〉寫道「《仲夏魘》之於瑞典夏至儀式，宛如《驚魂記》讓人從此害怕淋浴。」、電影網〈DAILY DEAD〉「就像導演艾瑞艾斯特的前作《宿怨》，《仲夏魘》深刻地描繪了悲傷是如何從內在侵蝕人們。」、〈浮華世界〉雜誌(Vanity Fair)「我需要點時間平復，雖然我很喜歡導演艾瑞艾斯特打造的世界，但想出這種故事的他，腦袋真的沒問題嗎？」、電影網站〈SLASHFILM〉「如同《宿怨》，導演艾瑞艾斯特透過描述不堪負荷的悲痛，引導觀眾進入一場噩夢之中。」

知名電影評分網IMDb更將《仲夏魘》形容為「恐懼滿滿的童話故事」，究竟在風光明媚的北歐光景背後隱藏著何等不為人知的恐怖，好奇的觀眾們只能進戲院一探究竟。

香港連影都冇

唔係掛我好期待

香港應該遲幾個月好似Hereditary咁，不過我等唔到我應該飛去第到睇

係咪即係約定夢幻島

上次Hereditary已經係神作la.

就算我睇開Key and Peele同埋Peele自己兩套作品，Peele都完全同Ari無得比

Ari手法太成熟

明明Ari Aster係新手導演，但啲技術已經去到大師級別，Peele差幾條街(我都好鍾意佢

peele其實都係電影藝術出身，係好識拍戲既人。不過技巧運用純熟、紮實，但未去到有好突破既藝術觸覺。

睇咗Midsommar份script
冇Hereditary咁好睇
但都期待

我反而覺得Us本來好有潛質用Art house嘅方向拍，但peele最後都係採取商業化嘅標準令本身想深化嘅題材都顯得太淺白同唔連貫，運鏡同Cinematography都唔係話好突出，不過音樂同氣氛仲有pacing就一流

真係？

佢假膠

可否劇透
細字

Ari Aster啲戲一定咩都唔知嘅情況下經歷最好

但諗諗吓如果約定的夢幻島拍劇嘅話都應該有啲睇頭
少少似Stranger Things咁

咁可能係出品方想商業化。

唔出奇，不過兩個導演都好後生，期待佢地未來嘅作品

講咩

成件事好邪btw預告入面個好樣衰個女人好似係邊套戲見過醒唔起

就係咁先正，期待咗套戲成半年，最衰香港唔係首播

又有冇邊個魔神柱